屌，地鐵站大大聲播聖誕歌算點

岩岩搭地鐵返屋企
月台一上黎就比d聖誕聲轟

香港真係好撚多蝗